香港手機維修邊度多？

旺角？深水埗？係大陸學左年幾想去了解下行情

咩機去返咩廠嘅維修部
唔係一陣又係到開Post話邊家係黑店

我淨係睇咗Title

我係想去做

上門服務

巴打知唔知仲有邊度多依啲手機維修？

其實上門依種要點入行？我係打算去啲鋪頭度做師傅

大多數依家啲人都自己開舖多

通常自己同朋友夾份開舖嫁
仲有果D咩地鐵半粒鐘維修都係自己搞

自己開未係時候

香港啲鋪租好似好貴下 想去打下工先

Push

開Facebook Page嗰啲

先達平靚正

過幾日去行下